突發！！！！！大量PR國安洗熱門洗走行動post！！！！！

連登變左藍絲論壇？ 我屌哂你地老母 行動ｐｏｓｔ呢

【抵制TVB民間團隊】
👉🏻 👈🏻
新團隊人數只係得15000，你讚好咗未？
[/b]

日期：今晚呀，8月30號
時間：20:30 - 21:30 (不排除無薪加班)
活動：專頁屆時每15-20分鐘就會擺低5-10條Link，大家入去派嬲、留言、抵制即可
地點：sayno4tvb Facebook專頁及Telegram Channel發佈（）
注意事項：抵制還抵制，切勿恐嚇及威脅廣告商🙅🏻‍♀️

push

手

推

push

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

連登就比國安完全入侵了

（陰謀論）極度懷疑PR公司凌晨洗底！

Ching 每個台都有熱門上限

屌埋你老母，討論區不嬲係咁，唔中意咪quit連登

入去拉

已封鎖會員 - 我要揸tesla

⋯⋯⋯⋯ cc tai 已經有自己嘅熱門啦

Push

推推

我 屌 哂 你 地 老 母 ！

樓主係5毛

有個page已經收左皮，鍵盤戰士再幫幫手可以嗎？

呢排多膠post
問埋啲無聊嘢都上到熱門

啲人又係度屌時事台搶晒熱門架啦

別忘記

我都被瘋狂追擊

我屌晒你地老母
手足唔係condom

所有連登仔記住
2019年6月之後出嘅每個po都要關抗爭事
如果唔係就會當你係pr公司

上唔到熱門，輸了

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推番上去

CC Tai啲毛病又出嚟

熱門係黃絲必爭之地

又係標題黨 屈熱門po啲樓主係國安

出非時事po要得到時事台㒰人批准先得

又$800 一個ac

屌，勁多囉
全部已封鎖

11點後停止討論XX

好煩

情緒勒索少陣會死？

一開勁多鳩post

班友一早Block左
我屌晒你地老母!
推

啲港姐POST一睇就知咩事
仲要入面係咁吹奏TVB咩比好多錢ETC

已block哂

唔怪得推唔郁

今日試食左黃店既流心月餅....

嬲未

睇住嚟 聽朝分分鐘又發生啲奇怪野

spin 走 831 一周年

推
幾個垃圾香港小姐post上咗熱門

推咗幾日都入唔到熱門

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

聽日 831 行動
9月6 兩點半九龍見
祝 武運昌隆

訓了早抖
香港明天會更好

樓主不如你爆閘屌柒佢地 你咁樣開po嘩眾取寵想點呢

唔好濫用突發搞臭連登個朵啦

721唔見人
831打死人

Pushhhhh

wow